---
date: 2012-01-25
title: Okular 0.14 julkaistiin
---
Okularin versio 0.14 on julkaistu KDE:n sovellusten 4.8-julkaisuversiossa. Tämä julkaisuversio esittelee uusia ominaisuuksia kuten parannetun tekstin valinnan usean palstan asiakirjoissa, taulukon valintatyökalun, LaTeX-koodin piirtämisen merkinnöissä, parannetun upottamistuen (käytettäväksi esim. Kilessä), vastakkaisten sivujen paremman asettelun, älykkäämmän yhteistoiminnan näytönsäästäjän ja virranhallinnan kanssa, parannetun sivunimien tuen, oletusarvoisen zoomauksen asetukset, parannetun vaakasuuntaisen tulostuksen jne. Epätäydellisen luettelon vioista ja piirteistä löydät <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzillasta</a>. Okular 0.14 on suositeltu päivitys kaikille Okularin käyttäjille.
